暗瘡朋友有冇用過呢隻野

Krystelle 暗瘡消炎水
想知有冇用 有人推介我用呢隻
唔該哂